【突發有相+未FC】佩洛西尋日比4個女警夾住

感覺有D太明顯
可能係為左保護佢

民兵聯盟話16號前政府搞唔掂拜登就佢地黎搞，重有兩日做定準備都正常

女警幾正

就算侵侵叫佢地叫佢地和平都係叫到20號
之後就唔到佢話事了 老老實實D人忍足3個月就係睇侵侵大反擊
如果佢無料到的話 下面D勇武派自然會行動
不過侵侵到時一定繼續比人推做領袖 一直抗爭
就算比人暗殺左都會升格做聖人OR先烈 事情只會不停升級
無得拖拖下當無事

侵好撚急叫全部人和平理性非暴力
叫左幾次…

比人衝撚完 保安升級有幾奇睇圖作文

邊有睇圖作文
係唔係佩洛西
係唔係女警
係唔係夾住

隻眼有事睇醫生

袁弓夷可能已經比Trump更加接近美國權力核心

咁你想講咩太明顯

完疤疤ho ball, 一早收到風

咩呀。。。 佢尋日簽 the Article of Impeachment against President Trump 嗰時個look 嚟㗎喎。。。

是咪玩膠呀

唔好當真
而家叫咗都俾全美圍插話佢煽動
如果佢無叫支持者和平理性
應該會仲慘
但我相信如果佢無計
寧願號召群眾逼宮

其實我信佢真心
佢如果係啲左派口中嘅煽動者、野心家，仲駛淪落到而家咩佢就係做唔出最後果步，先俾人蝦到上心口
但係去到而家呢個局面，啲人仲肯唔肯聽佢講？人命又賠埋，account ban曬，工又俾人炒，上曬禁飛list飛機冇得搭，仲有咩可以輸逼人哋攬炒姐

愛侵力又信到十足

美女警＞港女警

咁驚就返屋企啦

驚比愛侵力打

侵要反cup了

Don’t give me hope

最右好似幾正

民主黨罪證大全